何文田撚JOIN邊間GYM好

MK PURE/GOJI ?
九龍城ANY?
最想係玩MK PURE 但好似好撚多人
而家升到咩價位

巴打有興可以pm我
利申fitness first sales

入左PURE了

No problem